曾鎧琪條大陸妹可摸以咪撚再話自己係香港人

屌你老母Youtube無啦啦推薦佢個青奴嚟
本來唔撚知佢係邊個都知啦
條死八婆真係垃圾大陸妹
話自己係土生土長香港人
發表啲無腦小粉紅言論
明明係正苦搞出嚟仲本末倒置話市民
之前仲柒撚咗話我哋小題大造話中國武肺只是流感
條大陸妹終於返撚咗大陸
很好
你最撚好就咪返嚟啦
香港唔撚屬於你
大陸妹曾鎧琪

佢肥左好多😂😂 啲片都偏悶

屌佢腦無
肥婆教減肥笑撚咗

YouTube ban完又出返嚟啦？

肅清支那賤畜

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

聽佢講嘢真係好撚核突

條友youtube 柒左幾次都唔夠。今次當人地愚人節fake news係真

屌佢個caption
咪又係唔撚愛偉大嘅祖國